路透民調: 40%美國人支持禁「抖音」，30%反對

但大部分支持禁「抖音」既人，都不太熟悉「抖音」（即係無玩開）

路透華盛頓/紐約8月31日 - 據路透/益普索(Ipsos)的全美民調顯示，40%的美國人支持總統特朗普對視頻分享應用TikTok發出的威脅，即如果TikTok不賣給美國公司，就遭到封禁。這表明，許多美國人支持將這家社交媒體新星與其中國母公司劃清界線。

周一公布的調查顯示，40%的受訪者支持特朗普最近發布的行政令，即強制要求中國字節跳動在9月15日前出售其TikTok的美國業務。30%的受訪者說他們反對這一舉措，而另外30%的人說他們不知道是支持還是反對。調查訪問了全美1,349名成年人。

這些反應基本按黨派來劃分，很多贊成特朗普行政令的受訪者表示，他們對TikTok不是很了解。例如，在受訪的共和黨人士中，69%的人表示支持總統的行政令，而只有32%的人表示他們很了解TikTok。有21%的受訪民主黨人士稱支持特朗普的行政令，46%的人表示他們了解TikTok。

這些數據表明，大多數美國人對TikTok只是“略有了解”，

十二位手足被扣押第九日 務必繼續關注聲援

睇民調，Trump可以博一博，禁抖音？

30%係到

美國TikToker: 無咗TikTok我點搵食 點住L.A.大屋呀!!!

有用 post ,樓主可唔可以置頂？唔該曬

真係想保護自己同身邊嘅人？即刻入嚟睇吓!

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

Ok..

唔了解咪好
姐係冇用啦
冇用咁ban唔ban都唔關佢地事

又一次證明民主黨好撚ON9

即如果TikTok不賣給美國公司，就遭到封禁

點解會反對？明明係美國winwin

班友玩抖音玩到short左

Reddit+4chan+trump supporters vs 抖音

30% = 唔投開侵侵左膠

睇嚟奶廁板嗰位八婆都冇機會再用tiktok 搏上位

目測玩開talk嘅用戶都係痴鳩線弱撚智嘅

估唔到40%支持

30% = anti trump, anti white, sjw, tankies, gen z socialist, antifa

總算美國人都開始對支那威脅有所警惕

去年Ava獲心理學家Phil McGraw邀請到其清談節目《Dr. Phil》擔任嘉賓，該節目曾邀請過不少網紅上節目，透過對話來剖析人為了刷存在感可以去到幾盡。節目中提到Ava在Instagram上載大量裸露的照片，她直言這樣做是想令所有人都覺得自己比她差，更搔首弄姿地說：「全世界的人都需要見到我個靚樣！」自戀程度令人咋舌。期間她自爆認識朋友的原因是為了利用他們去認識更多人，還嘲笑男人膚淺和愚蠢：「我有好多人追，又會有音樂監製未見過我就送花畀我。有次我喺紐約同個核突佬親熱之後就入到Post Malone演唱會後台，咁樣就入到好真係好正！」

from hk01

世界級超級大臭雞

推[突發] 黑警推大肚婆落地 噴胡椒 打老公 twitter整合 - 分享自 LIHKG 討論區

自戀到極

不嬲呢d app 都係後生既gen 比較多人用架啦

你一放到全年齡，過左50歲果堆好多根本唔知係咩黎

所以禁左都唔會令民意大反彈
因為唔多人關心

真正玩果班得十幾歲，可能連票都無

我唔喺度貼圖費事嚇親你哋， 反正大家都知道用開抖音嗰啲都一定係弱智

唔好貼，唔想有心理陰影

就算有票都冇得畀你投 因為唔排除佢哋可能因為參與blm暴動而失去投票權

冇記錯喺美國犯重案嘅人可能會失去投票權？

你起我底咪有得重溫囉
起初我一睇嗰陣仲以為係 PornHub 4仔片

你講到好似兩單野既人係相同群組咁

不過講真條女個嘴唇厚過孖潤腸咁 ，都唔知佢身上嗰啲榮華富貴衣著係咪靠佢把嘴含出嚟？

可能唔關事 你見咁多美國年輕人撐咗撐到加入antifa攪亂美國 等佢哋畀人孭住重罪案底都好難有得投票

中共：仲有30%沉默的大多數

左

快啲攞嗰咋人去同支共交換香港返嚟

玩抖陰既都係弱智